每人一張，影過最靚嘅黃昏/日出

我先